如果支那集中營班新疆妹以難民身份黎香港支唔支持

新疆妹都幾撚正

熱巴

支持，但唔好俾公屋

嚟晒香港做雞

開個集中營做七日鮮就差唔多

諗起都正 唔洗再用賓印 直接請新疆妹做工人

本名王昊，出生於新疆
Signal 王

D來源全撚部支那網黎 真唔真

150新移民
寧願要蝗定新疆人

原來王爸爸本身亦堪稱廚神！他笑謂：「我哋係新疆人，爸爸對餃子及羊肉烹調都有一手

只要新疆妹

大陸網來源係話佢老豆係漢族人唔係新疆人

寧願要一般大陸人 都唔要回教賊仔
蛔蟲一多就係社會問題

黎左又點，又咪係冇我份屌

以前係新疆人可能指户籍係新疆人，喬寶寶係香港人唔代表係佢係華人一樣

香港仲唔撚夠多人？
日本都唔要呀你老母

新疆妹真係幾撚正